有冇人成日好驚自己屋企人會中咗肺炎

屋企人都無固定工作
每日頭兩餐都會落街食飯
之後又會周圍去
喺屋企又成日咳... (已經咳咗好多個月)
屋企又唔係大，廁所廚房都無窗
空氣真係唔係好流通
老豆同岀面d廢老一樣防疫意識好低
又成日唔記得戴口罩(記性唔好)
成日都係岀咗街先發現，之後要走番上屋企拎
佢又有啲長期病患，間唔中要去醫院覆診
成日都好擔心佢會奶嘢

唉 好辛苦呀 疫情幾時先完呀
成日都好擔心自己會中招
就算好小心又點，屋企人惹到咪都係一鑊熟
我自己本身都已經有少少潔癖
疫情之後見到佢哋咁污糟，我精神就更加緊張
潔癖嘅問題好似仲嚴重咗
例如會用紙巾開門、一番到屋企就即刻沖涼(佢哋全部都唔會)
唉，勸極佢哋都唔聽
我又無可能廿四小時睇實佢哋

Sorry純粹想呻下，大家有冇遇到同樣情況想呻吓，又或者有無咩建議可以比到我
祝大家身體健康

just a flu

我明 我真係明
自己都幾足都無用

反而擔心係佢地中招
佢地啲防疫意識真係偏低

都*做

But no one would want to get infected

唉 終於有人明
唔知捱到幾耐

阿媽還好啲
係老豆呢種生物唔知點解唔勸聽
我有提過返到黎最好噴下野 但隔一排又無左回事
咁大個人 唔通要人長期提咩 平時已經唔多啱key
轉頭講二講又會嘈
我係男人都唔低幫佢

係呀 佢哋基本上除咗口罩同餐廳比嗰啲濕紙巾
完全係唔會用其他防疫用品
佛系抗疫
返到屋企唔沖涼都算，仲要唔換衫
帶曬啲菌入屋

唔知你巴定絲
如果係絲打嘅話 你講出黎你老豆都會肯你講呀？
我地做仔嘅 就算鳩數

屋企冇乜衛生常識
千祈唔好中肺炎
中左又死唔去就麻煩了

係絲都無用㗎 佢哋全部都覺得自己嗰套係最啱

仲要有番咁上下年紀先麻煩
叫佢哋老人家唔好成日岀街
佢哋睬我都傻
我心諗 有得留喺屋企不知幾好

俾你講到佢哋意識幾咁差 但成年流流長都仲未中到 咁你仲驚乜鳩 白癡仔

無呀 幫唔到你
只能講句 共勉之

厹啲招式真係出神入化

你會唔會問幾時斷流感。斷鏈球肺炎菌？

係呀係呀 你個名都出賣咗你

都係呻下姐
我覺得係講運氣㗎咋
唔知捱到幾耐

巴打保重

一齊圍下爐
呀爸可以幾日先沖一次涼（佢平時要番工）
有時一齊出去食飯
我見到佢就咁將個口罩放係枱真係嚇親
番到屋企洗手又就咁沖下水算
佢又係煙剷成日企係街食煙
而家都未中招真係好彩

幾日先沖涼又真係有啲誇張喎
咁你有冇提吓佢呀？
我老豆係就咁將個口罩摺埋放落褲袋咋
佢又勁慳
平時淨係會用喺岀面拎嘅紙巾抹嘴抹鼻
從來都唔見佢用屋企啲紙巾
咳同打乞嗤都唔會遮住口鼻

我同呀媽都有提
完全唔明點解可以唔沖涼
因為我日哦夜哦
佢而家咳同打乞痴會遮住口既
沖廁又會冚蓋
唯獨係沖涼搞唔掂
都唔知係咪真係懶到咁

你老豆做邊行, 點解可以返完工唔沖涼

佢老豆仲醒過佢

佢就成個防疫怪咁